Trump：「日本人係叻，但始終排第二。」

“The Japanese people are thriving, your cities are vibrant, and you’ve built one of the world’s most powerful economies, I don’t know if it’s as good as ours. I think not, OK?"

“And we’re going to try to keep it that way, but you’ll be second.”

頭馬

agger
德國第一

city黎講東京大部份方面都遠勝NYC同LA

如果單純用經濟，咁瑞士既城市都贏哂

America first, Japan second

咁始終係美國強大

講事實啫

排第2仲唔夠呀?
一個冇研究過UFO, 外星人,外星科技既國家, 可以排第2已經好撚勁

邊d大部分方面？

TAIWAN NO.1

佢真係咁講？ 個條架仔咩反應？

日本係11區,再唔係都屬於美國53州,你想有咩反應

侵侵睇得出真係好撚愛國

where’s china

13:00開始睇，安倍晉三一味點頭

歐洲各國情何以堪

誠實是美德

安倍黑面

America! Fuck yeah!

第二伸唔夠？

好明顯搞gag啦,不過唔啱場合咁解

睇下香港地d 689,自己本地波都唔撐

其實佢講呢句已經係對日本好高既評價

如果講勁
德國人先係排第二
日本人只係排第三

第一係猶太人 全世界都俾佢地控制

你咪完美講哂差距出嚟，要遠近都仲有好大距離，人哋發展咁全面。

行一轉manhattan 你就明點解美帝咁強大

WFC?
邊個有錢咪邊個勁

台灣呢？

Taiwan no.1

講出黎都笑大人個口

中國排撚到去邊?

我成日覺得佢似索野個d人

係,第一係香港

同鬼佬講無仔送終
中国人

0分入大學 教育界奇蹟

講嘢咁冇品嘅

美國狗逼人抬高日元
之後話自己世界第一

好撚識講野
唔講邊個係第一等個個國家都可以自high下

( Show Blocked User - 返六日唔撚易 )

張圖笑撚死

行一轉houston
blup blup blup

Abe: Fair comment a Mr president, few afraid u say Chi-na second

其實日本好慘，

當年鎖國想保住自己文化，到比人迫佢開國，之後西方文化一切入到宜家都抬唔起頭

即係佢根本無做錯野，仲做得幾好添，係文化上;

但係因為唔善於搞政治搞手段，唔霸道，而一直比人揸住個春袋...

呢個世界就係鼓勵左d咁原始又好鬥既人

日本拍AV世界第一

日本人冇好似你咁諗，被迫開國之後發現西方文明勁幾撚多，認自己低先明治維新有近代日本，點樣抬唔起頭

你睇條片就知

其實Trump前面係hea讀稿
跟住讀讀下有句 one of the world's most powerful economies
(可能因為個one of 太遠）
咁Trump哥讀落most powerful economies覺得奇怪
乜唔係因為係我地美國先最L most powerful咩
跟住就有之後既即興發揮

日本唔霸道

唔關事 架仔係柒在二戰輸咗又偷擊美國
至於鎖國 到依家仲係做得好成功
文化上講 係有西方文化入去先至正常咗平衡翻
你望下架仔依家西化完都仲係比較偏執古怪
以前美國紀錄片有講 一打輸比美國 成班日本人跳崖 殺屋企人再自殺

睇得出美國就快玩完。
以前自己永遠第一，咁就會響不經不覺得時候比人超越。

樓主英文

日本人先係第一。
做人唔只科學技術。
要計埋精神文明
歐美連屎都不如，只係緃慾既獸類。

你全家玩完都未到美國玩完呀傻豬

美國第一，日本人排第二，對日本人黎講係好值得驕傲既事

由昔日戰敗國，到今日仍然有咁既地位，係日本人努力得番黎既

黎你屋企講D咁既野，有冇家教架。

覺得孌童同蘿莉控正常 多援交 當二次元係老婆
何嘗唔係緃慾既獸類？
唔覺歐美特別好不過無謂神化日本

唔好攞少數人黎當係主流。

唔好玩啦 咁誇張咁都仲叫少數
如果主流係武士道精神 三島由紀夫駛切腹咩

美國呢啲垃圾國家憑咩咁自大

咁請指教有邊個民族唔垃圾
等我學吓嘢

互串先有真和平
一個冇氣度，連玩笑都承受唔到既國家，終究會滅亡

我冇話日本垃圾
我只係反駁佢話「日本人先係第一。
做人唔只科學技術。
要計埋精神文明
歐美連屎都不如，只係緃慾既獸類」

日支韓都仲生勾勾

美國人種多
但日本單一民族

成班崇日衝哂入黎 洗唔洗咁玻璃
一班起勢咁屌 一班就起勢咁繞

我嘅理解呢句係想踩低鄰近國家
話晒早幾年支那為超越日本成為世界第二大經濟體打晒飛機

縱慾同禁慾只係一線之差

你睇下伊斯蘭教,教義係禁慾主義，但係就造就左班原教旨主義分子，以縱慾，泯滅人性既方法去維護佢地無聊既教條

睇某啲國際研究分析 其實人種影響社會唔算最大
相反文化影響先係重點 而文化當中又以宗教信仰為最大影響力
好似伊斯蘭教對社會影響遠比人種/生活習慣大
德國嚟緊幾十年真係有排衰
肥婆為咗拉票不擇手段

啱，仲喺南京事件，慰安婦事件呢啲歷史事件而固執己見

性慾個個都有既，不限年代國家，呢個係人類必需要面對既醜惡一面，所以娼妓係人類最古老既行業（by 陶傑）
同樣滿足性慾，你想啲人用咩方式？
你寧願啲人睇av?JK援交？
定係去泰國搵童妓？走出街強姦人？

日本人文明既後果就係平時慣左帶面具

不過咁樣點都好過某D發展中國家

個meme原意唔係串支仔咩

佢個仔第時乞食都唔關佢串嘴事啦，係關佢個仔能力事，我而家就屌撚柒你老母，睇下幾時報落我到啦傻鳩，都成21世紀仲信埋呢啲傻鳩野

講得無錯 龜兔賽跑 係要隻兔懶 先會贏返轉頭
不過佢地今次既龜兔賽跑 隻兔都無懶過
隻龜真係點都追唔上

風化新聞第一

就街痾先係真性情

日本人都係用iPhone
真係同美國人俯首稱臣

日本人係學習能力強
將人地既好野加以改良
但講創造力，美國真係上帝

鬥治安，東京無撚敵

佢都唔係真係想串日本仔
佢話人second都係想話America first 啫

非黑即白咁極端
依家香港人去泰國搵童妓同走出街強姦人未

你點知翻譯果條友講咩

梗係啦美國咁撚多nigger

已發展國家同發展中國家比？

咩唔霸道，二戰咪係囉
不過佢輸左比美國。。。。。

主子訓斥下屬，好正常

應該係譯條友講到1999, 安倍自己又估唔到trump條傻佬會係呢啲場合攪GAG先黑一黑面

喂依家話中國第一喎
日本第二咁美國最多第三？

支那人表示唔同意

有冇聽過一隻game叫榮耀戰魂?

姐係叫日本仔繼續做美國走狗

黃種人始終都係要做白人隻狗 唔好怪黃種女人點解求比白人屌

如果ufo 係跌係日本唔係跌係美國 我估日本會超越依家既美國幾十年

美國勁咋 唔好講到班white trash全部係美國人

習種： n...no... chi..chi..na no.2

未去過

講尼聽下

其實係因為見你架仔最近爆左咁多 品質問題
叫你阿二算係幫你吹捧下

等美國佬鬆開綁係日本仔頸度條狗帶先講野喇

無得比,但有d發展中國家成日以為自己係文明大國呢

中國都拎出黎講
你地習大大特色社會主義去到2040年先現代化到
講咩野top3

台灣係咩咩海峽嘅屎眼毛咋

夠鐘返去睇中超啦

又嚟
之前成堆國家拍片話we know America first, but can xxx be the second?

佢講野從來都唔睇場合啦

交通？

得數字黎比
咁無咩意思

拎個人同國家類比係咪ON9?